諗返起早幾年被人笑 IVE 仔

有次同老母行街撞到個幾年無見既姨姨同佢仔仔
大家見面就實寒暄幾句，問下仲有無繼續讀書

姨：咦你讀 IVE 呀 我個仔今年入左理大喎，見佢晚晚讀書都覺得辛苦
我：係呀聽講讀大學好辛苦（我爆四都好辛苦，不過廢是拎出黎被人笑啦）

然後佢一路係度講佢個仔點點點

然後我老母忍唔住，話我啱啱收到中大 Offer，下年入學
個姨姨就無再提個仔

最近又撞返佢，佢再問我邊度讀書
我再更新返係港大，佢就再無提過自己個仔

有時覺得呢啲師奶心態真係好 on9
有風駛盡艃，講野做人唔留情面

我諗我老母都係咁

我讀完master我老母都係同人講我讀ive

ive世界第一

你問多兩句
可能其實係poly speed

Ho ball

哥哥叻豬

速大都係大

輕輕地留名

你真係好得閒

你家陣都係比人笑緊ive 仔

一日i大，一世i大
I大鏗

人地升咗港大，點解唔可以變成升咗港大 一世港大？
樓主好波

妹妹

鏗哥好型！！！！！

啱架喇

點啱法

ive世界第一

I大電競世界第一

上次撞到樓主老母，佢講起樓主讀港大，起勢講佢讀得好辛苦，我話唔講住，趕飛機返哈佛，自此樓主老母就冇出過聲

但係人地其實讀poly三寶
港大啲垃圾水泡科點比

唔係三寶啦

你一開始同人講你有中大engine offer，人地笑你都嚟唔切喇

我貼層樓裝修圖都酸死班同學了